理性討論 天水圍係一個點既地方？

我會話係一個狗都唔屌既地方。

鄰居---有兩種人：

一種係串柒柒 行路眼超超 企出黎就係撩交打既mk仔，廢中

一種係雙目無神 行路頭dupdup 做野慢兩拍 行屍走肉咁款

環境---見仁見智，有超級市場 銀行 街市 等等 基本所需就不大問題

不過都係無撚用 屌你老母一入天水圍周身唔聚財唔舒服 老一輩就話風水差 信不信由你 反正我就信既。

再講，距離市區遠到仆街
出港島一粒鐘 出tst mk都九個字
有時你約frd食飯 ，食個一粒鐘要搭兩個鐘車真係人都癲 浪費時間浪費青春

都未計空氣污染問題 屯天硬食晒先

講出黎個感覺---窮撚，寒酸

我知實有成功人士，有錢佬。 但整體感覺俾人就係窮撚 無得揀先住囉。
一班人新相識，你話住天水圍實俾人暗啞底睇低一線。

Too long didnt read

天水圍真係一到0優點既地方

其實公屋撚就無得好講，鬼叫你又窮又無運 抽公屋都中天水圍。

私樓居屋撚就都仲有得救，賣撚左你層樓 大屋搬細屋 出番市區就完美解決問題

戰完澳門台灣
又係時間戰返18區
下個POST係咪屯門 元朗

屌你老尾 一日番9個鐘

有兩粒幾鐘係拎黎搭車 真係on撚99

住入啲 唔近西鐵直頭要3個鐘

on撚799

屯元好過天水圍多多聲

天水圍獨立!!

D女淫到仆街

天水圍南連登仔出黎鬧天水圍北未

一google 見到係深圳隔離

講到咁差咁不如送比中共囉依加
唔洗等到2047

應該要

屯門d蝗數量同天水圍差唔多
元朗多蝻